其實有間野叫 香港中國企業協會

不過唔知係做咩

夠膽將香港放係前面

推

香港上海商業銀行咁上下